教絲打睇一個男人愛唔愛你

好easy，睇佢射完後反應
如果即刻蚊返出嚟即係唔愛，如果留一分半分鐘即係愛

點解？

佢次次都話射唔出 咁代表咩

bb你唔好咁痴線啦

即係要中出完先知
唔該哂

好開心有得stalk你^^

i love u

我驚

唔俾

我愛

射咗未

互射咗

幫我

點解

姐係佢拎得起放得低

ok

學到野

揸我

點解仲會留

有女就xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

我揸

屌你

嘈撚夠未

未夠撚嘈

傻子陪我

咪撚叫佢啦
我陪你

唔要仔

我絲黎

想唔想知我有幾愛你?

有女就

想 快啲講

糖係女人

邊撚個糖

試下咪知

佢好小氣架

糖塊閪生青苔

坐電單車拍片因住炒車

快點傷害我

夠薑follow 人唔夠薑比人follow返

垂涎我嘅美色

中出我

辣殺

射咗

大肚了

女神新相好靚

餵我飲奶

叫子瑩

我大把

冇膽鬼

圖

又大奶奶

人地有容奶大
你就小氣到

一邊夠我分兩邊

圖呢屌你地

pm

唔肯蚊出黎姐係點

Accept 未

成個post都係男人

自拍正面加攞紙寫住求accept就考慮

咁踢左你先